天凡大師估唔估得中俾連登仔狙擊?

做乜del tg gp呀我重想入㗎

證監會投訴form

有冇上過堂嘅巴打影下筆記呀上堂情況睇睇?

中啊！
唔中只係你唔識睇圖！

喂唔係好撚串㗎咩？
做乜del谷呀？

又中

唔知數浪大屍有冇估中自己入冊？

冇浪數估唔到

一係入冊一係唔入
實中

中呀 所以佢已著草

天凡開班授徒嘅阻力位同支持位係咪都係連登仔?

天凡 = 神棍騙子

輕輕一推

中
又中